招telegram友

好悶 想搵人傾下計 有意就加我啦

Telegram ID: wearezz

Ok

Pmed

利申絲

Add我啦

直接add我啦
利申 藍絲

直接add我啦

一陣先 等我啊

我唔開心 可以找你嗎

可以啊 搵我傾計啦

@pier134 基本上都秒回

淨係想同絲打傾計

想傾可以搵下我 tg無人搵 Ccc10s
利申巴打

利申 真絲

ohheihun

都唔知講啲咩
驚傾傾下就end chat

@on9dylan
無乜傾計朋友

pmed

男人來既喂

成班棍撞棍

頂 好多仔

有性趣

搵我傾囉

唉